{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "용문산보리밥"
    },
    "text": "龍門山麦飯は楊平郡龍門面に位置する麦飯専門食堂です。 当レストランはメインメニューとして麦飯定食を提供しており、麦飯とともに様々なナムル、サバ焼き、豚肉炒め、チゲ、茶碗蒸しなどが一緒に出される。 それでこの食堂はコスパの良い韓国料理店として知られています。 また、ジャガイモジジミ、トトリムク、海鮮ジジミなどの単品メニューも提供しています。 この単品メニューは麦飯と一緒に食べたり、濁り酒のつまみにも最適です。 食堂はユグンピの煎じた水を提供しますが、これはニレの木で作った水です。 この水には炎症や腫瘍をはじめとする様々な効果があると言われています。 食堂は4人が座れるテーブルで構成されており、床に座って食事ができる席も用意されています。 また、オープンキッチンになっていて料理の調理過程を見ることができます。 駐車場も広くて便利に駐車できるモダンな建物に位置しています。 近くには龍門寺があり、食事の後に見物するのに最適です。 ペットと一緒に訪問できないことに注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍門山麦飯はどこに位置していますか？",
            "answer": "龍門山麦飯は楊平郡龍門面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍門山麦飯の主なメニューは何ですか？",
            "answer": "龍門山麦飯の主なメニューは麦飯定食です。"
        },
        {
            "question": "龍門山麦飯はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "龍門山麦飯は麦飯とともに様々なナムル、サバ焼き、豚肉炒め、チゲ、茶碗蒸しなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "龍門山麦飯はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "龍門山麦飯はコスパの良い韓国料理店として知られています。"
        },
        {
            "question": "龍門山麦飯ではどのような単品メニューが提供されていますか？",
            "answer": "龍門山麦飯ではジャガイモジジミ、トトリムク、海鮮ジジミなどの単品メニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "龍門山麦飯の水にはどのような効果があると言われていますか？",
            "answer": "龍門山麦飯の水には炎症や腫瘍をはじめとする様々な効果があると言われています。"
        },
        {
            "question": "龍門山麦飯の席はどのようになっていますか？",
            "answer": "龍門山麦飯の席は4人が座れるテーブルと床に座って食事ができる席があります。"
        },
        {
            "question": "龍門山麦飯の建物はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "龍門山麦飯の建物はモダンで駐車場も広くて便利な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "龍門山麦飯の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "龍門山麦飯の近くには龍門寺があります。"
        },
        {
            "question": "龍門山麦飯ではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "龍門山麦飯ではペットと一緒に訪問することはできませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 407
    }
}